坐左好耐，其實點解要佔中？

太可惜，你坐耐啲既話入面會有人解釋比你知

係班人食飽飯無野做

佔中都冇發生過

佔鐘？

中環有畀人佔領過咩？

因為黃之鋒 至少當日我同班fd係因為咁去

又好似無

第四十五條
香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。
行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。
行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。

一切都是因果報應

因為8.31決定?

好撚後悔當初去左
食曬椒就係為咗幫班垃圾同坐係屋企wfc嘅香港人

當初點解會去？

有早知 冇乞衣